成年人！到你地做嘢啦

罷工！全港大罷工
必須由公務員、老師、公營機構帶頭做起
唔係一日兩日象徵式
要死城咁，惟有集會地方爆多人！
相信好多人已經諗過
咁依家好應該同啲同事商量以及組織！

CNN記者都話未見過咁場面
究竟係咪上星期同一班人換咗防暴制服再嚟過呀？！

推